---
layout: seo
title: Låna till kontantinsats med Reducero
description: Behöver du låna till kontantinsats? Jämför långivarnas räntor först, det ökar dina chanser att låna pengar med låg ränta.
keywords: lån till kontantinsats, låna till kontantinsatsen, låna till kontantinsats
headline: Om att låna till kontantinsatsen
enable-CTA: true

sitemap:
   priority: 0.9
   
---

### Hur kan jag låna till en kontantinsats för bostad eller bil?
Har du hittat drömbostaden eller bilen som verkligen vill köpa men saknar kontantinsatsen som krävs? Oroa dig inte, det går faktiskt att låna till kontantinsatsen! När du som kund använder Reducero får du långivare att anstränga sig för att få dig som kund - inte tvärt om!

När du köper bostad kräver banken en handpenning på 15 procent. Om du vill köpa en bostad ska du alltså själv ha sparat ihop hela 15 procent av bostadens pris. Med bostadspriserna som är idag kan det vara svårt att ha råd även om din ekonomi är bra. Risken finns att du går miste om din drömbostad idag och missar den konstanta värdeökningen på bostäder som varit en stark trend de senaste åren. 

Vid billån krävs likaså en deposition på hela 20 procent. Även om du letar en familjebil eller ett lyxåk så kan 20 procent vara en stor summa som kan vara svår att få fram när köpeobjektet plötsligt dyker upp.

Reducero ger dig som konsument möjligheten att köpa bil eller bostad utan kontantinsats genom att finansiera köpet med ett privatlån eller blancolån. Det är inte svårt, är gratis, tar inte lång tid och du får de bästa tänkbara lånevillkoren. 

### Hur mycket får jag låna till en kontantinsats?
Med Reducero kan du som lånekund låna upp till hela din kontantinsats, från 5 000 kronor upp till 400 000 kronor. Varje långivare har sina egna villkor, men vad som brukar vara gemensamt är att du måste ha en fast inkomst, ha fyllt 20 år, och sakna betalningsanmärkningar för att få låna till kontantinsats. Det görs en individuell prövning av räntan på lånet som täcker mellanskillnaden upp till 85 procent vid bostadsköp och upp till 80 procent vid bilköp. Prövningen baseras på din ekonomi och din befintliga belåningsgrad, då det inte finns någon säkerhet för det här lånet i form av bostad eller bil.

### Varför ska jag använda Reduceros tjänst, kan jag inte hitta ett lån själv?
Det finns en uppsjö av kreditgivare som erbjuder möjlighet att låna till kontantinsats, genom vad som kallas privatlån eller blancolån dvs. ett lån utan säkerhet. Det är inte alltid lätt att hitta rätt i djungeln av långivare, därför har Reducero en tjänst som gör det enkelt och förmånligt för dig att söka lån. Du söker lån samtidigt hos flera långivare och sedan kan du välja den som erbjudit dig bästa villkoren. 

Vi vet att konkurrens är nyckeln till bra lånevillkor. Reducero gör det möjligt för dig tillsammans med andra konsumenter att sätta press på långivare att ge dig de bästa ränte- och lånevillkoren.

### Jag vill låna till kontantinsats, hur gör jag?
När du vill låna till din kontantinsats fyller du i dina uppgifter på Reduceros hemsida. Utifrån de uppgifter du lämnat görs en förfrågan till samtliga långivare som är ansluta till oss. De prövar din ansökan och kontrollerar din ekonomiska situation för att göra en bedömning om hur mycket du får låna till kontantinsatsen. Reducero anser att du som kund själv ska kunna påverka din ränta och dina lånevillkor. Det kostar ingenting att ansöka och det går snabbt. 

{% include banner-cta.html %}
